-(GOTO 53)-
(LABEL 53)
((編集はつらいよ))
(Комната клуба)
[Кён]
なんだかんだで、すっかり遅くなっちまった。さすがに
そろそろ本気で編集をしなければ、明日の朝には間に合
いそうにない。

よし、今から集中だ。

[Кён]
うむ……。このシーンは、朝比奈さんがあまりにも可愛
らしいので、残したいが……しかし、後ろのシーンとつ
ながらなくなるな……。

やむを得ん、削るか。その代わりに、この部分のデータ
は、俺のＭＩＫＵＲＵフォルダにこっそりコピーしてお
こう。

[Кён]
なんだこれ、レフ板を持ってる古泉が見えちゃってる
じゃないか。しかし、ここを削ってしまうと、ただで
さえわからん話がもっとわからなくなるな。

仕方ない。残すことにしよう。しかし古泉のやつ、こん
な時でも無意味にさわやかな笑顔を浮かべてやがるぜ。

[Кён]
おいおい、長門、登場する前から帽子の先っぽが見え
ちゃってるぞ。そこに隠れてることが丸わかりじゃない
か。

しかしここまで話が滅茶苦茶だと、むしろこれぐらいは
アリな感じがしてくるな。残すことにしよう。

[Кён]
うむ……さすがにそろそろ眠くなってきたな。だが、こ
こで諦めるわけには……。

[Кён]
しかし、上のまぶたと下のまぶたが、できちゃった結婚
でもしそうな勢いでくっつこうとしている。これはもう、
ダメかもわからんな……。

そうだ、こういうときは、少しだけ目をつぶってみるの
はどうだ。寝るわけじゃない、目をつぶるだけだ。

しばらく目をつぶっていれば、上下のまぶたも気が済ん
で、離れてくれるかもしれん。そうだ。きっとそうに違
いない。

[Кён]
少し、目をつぶるだけだ……。

 -( запустить 's_eyecatch.dat' )-

